Ricardo Milos

啲鬼佬改meme真係改得好痴線

Ricardo

有個hydraulic press 夾手榴彈爆左佢出黎好撚正

呢個仲好笑

連登冇人識ricardo milo

美利堅大香蕉

正

火影

笑到肚痛

同首歌配合得好正

ricardoFlick

推上1M